安全感是怎樣的感覺？

那天，她說愛我的一切，
並一同承受困苦。

今天，她告訴我她得不到安全感......

到底......

冬天嘅時候有老豆赤條條攬住你戴住個condom屌你屎眼

姐係話你椂鳩好撚幼啊

💲

錢

俾到信任

戴兩個

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$